用盡畢生精力諗左個iq題笑話 唔笑我切

上原亞衣廿年之後人地會點叫佢？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
上原啊姨

你切啦

xd

終於有得笑

上原啊婆會唔會好少少

把刀準備好啦

廿年後佢咪得四十幾歲，婆乜撚

我睇完之後估到有人實屌柒樓豬而笑左算唔算

笑4

其實好多人已經講過
畢生精力

8/10

值8分？多謝你